遍地開花 兄弟努力

各自努力

東西夾擊，東行老銅西行中聯辦，令狗隻疲於奔命